點解空少叫空少? 唔叫空弟?

橫掂空姐叫空姐，點解空少唔叫空弟或空爺?

叫開空哥

叫開空妹

點解空姐叫空姐？唔叫空妹？

空姐係俗語嘅簡稱
空姐 = 空中小姐 (香港小姐之類啲fd )

小姐對少爺
所以空少

唔好話我知你以為空姐係

空中姐姐 / 契姐
所以對應係
空中哥哥 / 契弟

空中少爺 vs 空中小姐
明門職位級數相同
感覺 空中小姐個好似低左幾級

應該叫空中公主至係

咁男性機艙服務員係咪應該叫"空中先生", 簡稱"空生"?
但又唔咁叫o既?

咁應該對應返香港先生叫空生喎

係喎 先生小姐
應該叫 空生 至岩

小姐以前係廣州西關/上海有錢人嘅黃花閨女先配得上嘅稱呼
相對地位嘅男仔就叫少爺/大少
唔好再錯誤類比

叫 服務員

出空姐&空少時都仲未有香港先生。
而且唔係跟 CCTVB 啦

仲有咩 禮儀小姐 / xx 小姐 呢啲以前職業定位女性嘅工作都有類似稱呼。

好似護士， 以前都會直接叫 姑娘 ; 教師就叫先生。
而家男女都係護士/教師
試下叫個男護士做姑娘，可能醫藥費都唔使俾
直接去排隊投胎

點解唔叫 空婆?

因為李斯

叫 空嬸

識我果啲會叫我空中霸王

不嬲叫男姑娘
亞洲先生好耐歷史㗎喎，搭飛機喺嗰陣時仲係奢侈生活先會做，都未普及，你係咪吹水㗎？

點解唔係叫空先(空中先生）？
空姐就 空中小姐

叫 空雞

空霸

統一叫 空員 仲好

一律叫開 呼污樣

樓豬唔知以前啲富户人家係叫小姐少爺？

公平D,我叫開飛鴨/棍仔